恆生指數兩日大跌1200點，好撚廢，不如執左佢

少少事就跌咁多，點做大事

跌多3000先再講

純關貿易戰事，唔關示威問題

林鄭開咪跌多200

19000唔該